台海戰爭問題，有冇熟軍事巴打講解下

依家台灣買咁多近岸防禦武器
但萬一中國一開始唔登陸亦唔出空軍
只用東風或者各類艦基遠程武器齊射
係冇外力介入情況下台灣其實頂唔頂到？

你唔可以排除外國介入 因為台灣嘅防守概念就係施到國際社會幫拖 拖到人哋幫施就成功,拖唔到到失敗

所以我亦都假設中國唔登陸
台灣守唔守到常規武器攻擊？

但都可以假設一年後先有人介入

點定義頂唔順先? 假設大陸唔登陸，淨空襲係本根冇用，戰術上係完全乏敗＋冇戰略效果 詳見英倫空戰 如果你計埋核武就冇嘢講，但出到核武又假設外國唔插手就好似假設隻貓生魚鰓浸幾耐會死咁滑稽

咪話常規武器
唔登陸唔空襲
正係用導彈等遠程武器+無人機攻擊
單純想知台灣有冇能力攔截咁樣嘅導彈攻勢

導彈無人機咪空襲囉

我咪答咗你，空襲係唔會有效果，台灣軍隊唔守 任你炸，佢哋匿哂落地底就得 英倫半島同盟軍反擊德國大果時證明咗大規模空襲只會造成平民傷亡，對敵國軍隊同防禦系統係構成唔到顯注破壞

應該唔夠
因為戰略上日本點都要幫手射愛國者
但支共第一波收唔副台仔皮嘅話，支共會比台灣嘅飛彈毀滅性打擊
台灣反擊嘅飛彈淨係瞄核電廠同三峽.....

有能力擋到部份導彈飽和攻擊
台仔依家都係會用愛國者保護重點地方加轉移軍力

但如果pla諗住圍而不攻，台灣天然氣補給大約只有3星期，補給一斷就仆街

我意思就係台灣面對咁樣嘅攻擊有冇可能0平民傷亡

同埋唔登陸淨炸台灣最後攞塊爛地有乜用
大陸要食台係要食埋佢d軟件硬件
如果唔係大陸大把地啦 都唔差在要塊爛地
個海岸線又任大陸畫

打得仲會諗零傷亡？

邊有可能呀哥仔 你將成功防禦定義為冇任何傷亡，美帝都唔得啦

3星期夠班馬
如果真係有美帝增援的話

所以中共打唔打好睇佢實際上有幾睇重佢由朝講到晚嘅主權問題。
佢要為主權為啖氣就爛地都要㗎啦，最緊要到時啲人肯歸順，所有技術就可以收為己用。

你講緊既係飽和攻擊, 最多都只能夠炸到台灣爛鳩哂. 對支那黎講, 佢要佔領台灣就一定要玩登陸戰, 一係就斬首行動. 前者一定會預先進行大規模兵力調動, 你覺得美國同附近盟國見到咁既情況仲會唔會繼續坐係度食花生 後者既話, 只能講斬首行動對民主國家係冇用. 即係舉例美國總統搭空軍一號比你射撚左落黎, 人地會有第二個上, 國家仍然正常運作. 將個情況放落台灣其實一樣. 唔通english比人暗殺/脅持左, 班軍隊就會投降咩

睇科幻片太多
以為台灣可以開個《絕對領域》？

就算美軍唔幫手，解放軍要打台灣根本冇可能。

第一：台灣現役國軍有20萬，要以登陸戰佔領台灣最少都要動員100萬解放軍。100萬嘅軍隊嘅後勤點解決？有冇足夠登陸艦？點跨海運物資而確保補給唔比人打斷？當年硫礦島戰役美國有絕對海空優勢都要用5倍於日本軍力，100萬老解只有預少冇預多。

第二：台灣有世界密度頭三嘅防空網，解放軍係咪真係可以順利確保全面奪得制空權？冇制空權嘅海軍及登陸部隊根本不堪一擊。

第三：解放軍導彈其實唔多，各式短、中、長程導彈打埋先2000枝左右。2000枝導彈係有威力，但呢到係解放軍全部家底，佢唔可能用哂嚟打台灣。即使佢射哂呢2000枝，最多都只可以重創國軍，而唔可以全殲，特別是摧毀唔到深山防禦工事。

第四：解放軍宣稱嘅「XX小時解放台灣」係假設以斬首行動佔領總統府，然後台灣放棄抵抗，全面投降。現實會唔會咁理想啊？

第五：即使假設解放軍成功登陸，建立灘頭陣地，如果國軍撤退到內陸山地，解放軍要調幾多兵力、用幾耐掃蕩？支那經濟又撐唔撐到咁耐？

第六：台灣人口有2300萬，即使其中1%參加遊擊隊對抗解放軍都有23萬人，共產黨要用幾耐時間先可以全殲啲游擊隊？早排台灣民主基金會做民調，如果中共犯台有79.8%台灣人願意作戰，23萬游擊隊唔係冇可能。

唔好話三星期，真係郁手三分鐘美帝已經要做嘢，如果唔係美帝以後仲使喺地球上立足？

順帶一提，每場戰爭平民傷亡都係大過軍隊樓主好似唔知咁

老解用晒啲家當搞台灣咪等住俾人火燒後欄囉

用潛艇話封鎖台東對外既海域
商船唔敢靠岸就得，台仔反潛唔係好強

美軍都未必三星期搞得掂

如果中共戰略目標係迫台灣投降
每日射幾飛，有可能令台灣經濟崩潰
(進出口會跌至近0，大量台人會逃亡)

如果再出賞格，例如駕機投誠1億美元(抵過玩空戰)
只要有少量台軍叛走，
都會嚴重打擊士氣

但一般認為中共想快手解決
萬一拖延時間之下，美方承認台灣
就好Q煩

支那敢打美國貨船咩

二戰時欠缺精準空中攻擊既手段
依家情況完全唔同

台灣地理位置對中國意義：直接打破第一島鏈

圍而不攻係最愚蠢嘅策略
比時間美國反應，美國海軍一駛到埋嚟就可以收皮。
加上一封鎖嗰一刻支那外貿就全數gg，國內經濟只會每況愈下，封鎖得越耐越慘。
如果美日海軍要突破封鎖線堅持同台灣做生意，共軍係咪打埋佢先？
唔打，封鎖is a joke。
打，即係同美日宣戰

唔出核武唔駛理
常規飛彈彈頭250-1000kg 多數近500kg
比佢用5000粒都係最多炸主要固定設施
反艦飛彈 愛國者呢啲車載難打中
要重型轟炸機先有機會重大破壞 但一定會擊落

所以都係冇用 台灣而家亦有能力射返中國大陸 破壞高價值目標

台灣有能力用同一招反撃300公里範圍
再者導彈好貴 中國製都係

想打擊咩先？佢講梗唔登陸啵 我清空哂啲地面戰事基地匿哂入深山就得

鳩射都只能射到地面表面嘢

對隱藏左既軍器無用

最多係民居起火無咗

順帶一提，共軍打果時唔可以用美國衛星定位大家有共識啦？
憑佢個北斗星系統可以打中幾多目標？我都好想知

商人自己淆底就得
同大部份唔係美國船

首先，台灣現時得佳山基地算半地下化。
並無其他方式可以將主力收埋地下

其次，油庫、雷達、電廠都係易打擊目標

台灣好似得700幾枚防空導彈
唔計共軍飛彈突防能力
姐係話只要飽和攻擊你果700幾飛防空導彃打完只係時間問題
仲有一打起上黎對台灣係全面戰爭
中共只係局部戰爭
台灣全國土都係中共打撃范圍內
台灣真係太細空軍飛機可能飛一次就唔會有機會降落

之前講過了

現時生產力、經費較強既係中共
國防預算大陸比台灣起碼係十倍左右
生產成本亦係大陸低(飛彈全國產，理論上生產會刺激國內經濟
台灣部份軍火係外購，對國內生產無刺激作用)

台灣軍事基地就在島上
而大陸對台軍事基地會係台灣幾倍

意思係，對家有十枝槍打你一個目標
你有一枝槍打對家十個目標
唔係無用，係條數真係圍唔到

支那軍敢對平民區做轟炸， 我好肯定台灣會將所有射到嘅導彈射鳩曬去上海度
睇下到時邊度傷

劇本: 先取外島加東沙島，封鎖加反介入，然後打基地，最後就宣傳戰希望台灣島入面想投降
CCP 同PLA就相信自己有能力用東風加潛艇反介入加封鎖一段時間

然後就用台灣親共派宣傳投降

佢唔敢做都冇辦法，因為無能力登陸

幾十年前就係要呢d 地理優勢，而家已經講網絡同科技，支那要既都係台灣既軟硬件

不如你假設埋台灣唔可以防 企係度任打

打少啲機 thx

會唔會變左好似柏林封鎖咁一架架飛機起日本飛過去

可以睇下館長點講

台灣防空密度留言有人補充係世界第二(以色列第一), 而中共沿海全部大城市, 咪睇下最後邊個傷啲

一路唔登陸咁空襲嘅戰略目的係乜野？

現代戰爭甚少登陸戰如果共產黨蠢到咁我無話可說
就算美軍協防要反攻支那
頂多都係炸鳩哂支那空軍基地+飛彈發射場

之後已經係迫使支那自己投降+內戰

唔登陸點佔領

佢調晒兵力打台灣仲好 印度都唔知等咗支拿呢隻肥豬肉幾耐 我想睇佢到時點守

不過你當支拿傻咩 佢就係知自己一開戰一撚定輸先日日嘴炮姐 武統台灣根本就冇可能

係呀呢個問題你問習近平啦

你要先假設封鎖同反介入成功，美國佬唔出手
再假設台灣島內嘅人真係會想不戰而降
而期間支那國內經濟捱得住，冇內部危機出現
Good luck with that

台灣主力用雄三係自產
中國有好多敵人 唔同台灣得一個
由被撃落中國UAV得知裏面仍然好多入口零件

最後中國嘅船（軍民）多好多 用飛彈打船一定比陸上目標容易同高效

知唔知全世界最強潛艇國家係邊個

到時大陸本土既軍事設施同導彈發射設施都同樣會成為導彈攻擊對象。

雖然時空唔同
但美國對非本土侵略戰好消極
日本偷襲 → 核彈
越戰韓戰 → 止蝕

>然後就用台灣親共派宣傳投降

戰爭狀態全部拉全部殺
而家民意許可

師兄你都幾kick

當年東京比美帝用凝固汽油彈炸死幾十萬人，德國比盟軍炸到大城市都廢墟咁，都未投降

南韓同台灣當年都係靠美軍駐兵頂住
仲有1991年波斯灣戰爭守住沙特

樓豬係咪睇左支共打飛機篇文
話靠轟炸 炸到台灣生活質素後退100年
之後台灣人肚餓起上來就會投共

不如Set咗導彈啲命中率先

我笑9左
二戰同依家d科技差遠
攞黎比
依家第二三線世界國家都準過二戰德國啦

基本上劇本一早寫好
由支那放第一支導彈入台海開始
美台協防會炸哂支那第一波軍隊
之後總統宣佈CCP係恐怖分子，會以反恐級別反擊
隨之亞太區“北約”成立
之後支那屯重兵台海
印度加盟拎咗新疆
俄國偷雞幫蒙古拎南蒙
越南都可以偷雞

之後就睇支那內戰

仲會炸電廠鐵路工廠

根本不願面對，憑咩認為大陸唔會被人用導彈攻擊？係呀，你大撚哂打人就得，人地唔會還你拖架！

十倍放晒喺台海咩
越南 咖喱 甚至俄佬都等緊你

中國最強係13億人民，多數都支持統一台灣，同埋覺得香港人係刁民。

無得假設唔登陸 你唔登陸就係曬錢曬時間

同香港人假設支共唔會出術比你體制抗爭最後光復香港既難度差唔多

一打支那經濟就會崩潰
最後一係鎖國一係內戰

係真唔係
唔打核電廠好似係國際共識

自己打一定頂唔到，頂到兩日當贏但有大佬幫拖就唔同啦

有沒見過美國點打波斯灣戰爭？無錯就係咁打。台灣買遠程武器仲有用過防禦武器。好似俾斯麥話齋，兩粒蛋攞錘仔斗波。

唯一希望Korean fish都冇埋

美軍重返亞洲既目的就係睇住台灣淪陷？

台灣淨係炸你深上廣北，再炸你啲工業城市就gg

學你咁講，萬箭齊發，咁就唔洗考慮台灣頂唔頂到，任何一個已發展地方都唔會頂到，除左少數長期戰亂又有清晰防空警報同訓練既國家
炸平左台灣，除左泄憤示威之外，諗唔到對大陸有咩好處

最後個個好緊要
台灣有好多山好多森林
要完全征服係講緊年計

飽和攻擊其他國家又係國際共識?

如果外國介入，唔會係一年半年之後既事，講緊係幾個鐘至一日內就會到，如果唔到，以後都唔洗到

咁佢哋一向都係要笪地唔要人㗎啦

到時炸咗大灣區就好玩

台灣贏硬

好似係

強國一日唔出海
一日都仲有得守
金門就可以say goodbye先

你假設咁鳩炸完之後支那會有咩後續先
炸完唔登島等台灣政府投降？
唔投咁點？ 炸到佢投？

水霸都係
台灣點會咁蠢打呢d
根本中共射第一支導彈，台灣已經笑緊
咖哩、越共、金仔、契哥都一定參戰
台灣頂到頭幾日冇俾人全島佔領，真係唔洗驚

台灣嘅軍備設想不嬲都係頂到美軍嚟就得
根本冇諗過要同中共1v1

格硬比 台灣實輸架

啲人諗野永遠單向式思維

得大陸有導彈咩 ？
人地唔識射番轉頭？？

咁你偷襲轟炸人又係國際共識?
一旦宣戰，其實要假設雙方都做足準備
你大陸要登陸事前要準備一段時間，係冇得偷偷摸摸
你唔宣戰直接開波，係會一開始有少少甜頭，之後就任人魚肉，打死無怨

法唔法國支那啲文宣講到一旦攻台島內居民會不戰而降，美軍嚇到唔敢介入
佢哋諗住靠嚇就可以極底成本攞到台灣
但從來冇預計我如果傷亡慘重之後點算

台灣本島咁大要幾多船先圍得晒

要集結咁多船有冇可能事前冇人睇到

因台灣局勢同其他地方唔同
島內坐底30%人係親共想統一

共軍不足以佔領台, 但可用遠程火箭+彈道導彈炸平台灣, 咁做對支共一D好處都好, 但係支共諗嘢同常人不同:

你所享有嘅我都要有, 我得不到嘅你都要一齊冇

為咗所謂民族尊嚴偉大復興, 佢有乜做唔出?

係就真係好睇封鎖埋佢，一邊由佢內陸困獸鬥，一邊圍屌佢沿海重要城市。
千奇唔好入侵中原，要黎把撚，由佢自生自滅。

一戰士兵死多啲

現實係大把國家想打柒中共好耐
呢d因素冇可能排除

你在生之年都唔會打

係 我覺炸咗香港都已經玩撚完
到時我一定會配合

都係， 所以存在不確定性

不樂觀
台灣民調話多數人會抵抗侵略
但現實係台灣人反對服義務役

而志願役係一直招兵不足

睇唔到真係有抵抗意志

你炮管一暖，一點火，人地已經知，點樣偷襲呀
要登陸就一定要集結軍隊，成百萬人集結點樣偷偷摸摸呀
正式宣戰再打，有時準備有排打，偷襲就等俾人鞭屍
結論就係冇得打，所以先至咁多年都唔打
如果條數計落有得打，風險又低，一早打左啦，等拜山咩，你估共產黨真係on9

一句講哂
要打爛台灣好簡單, 要接收台灣好撚難

太多敵人，最近幾年南海得罪晒其他國家
越南，菲律賓，印尼，西邊仲有印度，東邊日本同南韓，東海對出仲有us navy 唔只一個戰鬥群係度長期stand by

其實唔洗討論咁多
拜登就嚟上台，到時台灣直接投降算啦

為主權一早打左 為主權一早打鳩埋俄羅斯啦

真 同咩軟硬件島鏈冇關係
支那傳統一向要臉子
唔通你又要問慈禧同十一國宣戰又有咩戰略目的咩
呢個呢隻陝西肥豬仲撚癲過隻慈禧N倍
想打就打架啦
晚清個時堆人人心離散
而家成堆小粉紅支持習總開拖 怕條春?
起高鐵都係為左核戰個時周圍走避核之麻

要完全得到台灣，一定要快，極短時間內得到手，造成既定事實
拖就一定輸

支那:先不論精唔精準得過上世紀既問題
我就最鐘意殺平民了 玩AOE都要斬村民先啦

ching你都幾fun

佢地只識假設要幾多時間先攻陷台灣，永遠避開講美軍介入，本土軍事設施，機場，路橋，鐵路等會被人遠距離攻擊！
美軍之前多次派偵察機到台海做任務，已說明一切！

你支那剩係射飛彈既話
美帝最多幫手射番飛彈炸福建
飛彈台灣自己都有
唔通你要上去支那打登陸戰咩

人海戰術，13億人手拖手游去台灣登陸

你岩，果陣時係想炸軍事同軍工業設施，但最終太難突圍所以轉做夜炸，夜襲難搵目標之後先索性轉炸平民，話咩炸平民先阻到佢回血，之後太過份所以俾國民屌

ching你施同拖個咁撈亂喎

支共有句野真心係岩
資產階級有軟弱性
生活一好左就會怕死 反而窮過鬼個堆充滿仇恨拎埋條命同你換都得
更何況台灣佬你唔好聽佢乜乜柒柒乜野打剩掃把都同你打
好似好撚勇武咁 線上館長線下吃屎哥
實際班野而家個勢就係關埋門玩小確幸死抱美帝隻腳加上網打嘴炮

少數人願意武裝化 let say 5%
加埋一定願意支援嘅民眾 當20%
已經足以拖死解放軍

參考 美國獨立
3%武裝 + 20%支持 (支持喳 未必支援)
熟路
有外援幫助(法國佬)
已經足以拖死英軍

用美國打波斯灣嘅戰略來打。
第一波，空襲。毀滅所有軍事基地同導彈發射台。（1個鍾）
第二波，繼續毀滅殘餘目標。同時空軍出動，打擊逃離軍隊。準備登陸前置工作。海上電子干擾部署開始。（2個鍾）
第三波，火力覆蓋登陸點，搶灘登陸。海陸兩用戰車向前推進，建立站點。（2個鍾）
第四波，陸上電子干擾部署，對島上陸地軍隊進行殲滅戰。（唔知几多日）

唔需要斬首。都可以5個鍾內進駐台灣。而且呢個係保守估計。無美國幫手，點守呀！就算比你打游擊。共產黨進駐台灣後，運30,40萬兵戒嚴就夠啦！游擊喔！點游擊？城市游擊戰？好呀！運多100萬過來。中國軍隊有800萬，未計動員後同武警。

我個人覺得就分開2邊睇
1黎就真係驚你唔夠守,真係比支軍登陸左,到時美軍要救你,都局住同你肉搏戰,咁樣對美軍黎講,都會有傷亡,台灣愈拖得耐就愈好
2黎美軍都當台灣係盾,最好盡量拖殘多D支軍先,支軍傷亡愈多,美軍執手尾都易D,同埋台軍拖得愈耐,傷亡就會愈多,美國之後都可以係台灣身上拎更多著數

支那如果有勇氣，就好似拿破崙打吐露港咁，炮擊太平洋美軍。咁樣台灣就會瞬間投降。

支那開波唔會同你打登陸戰
同你鬥射垃圾飛彈互隊 反正都窮過鬼人口又多
台灣最勁就係有個海峽難登陸 支那將佢炸到半殘佢只可以靠外面補給
一野將孤島優勢變為劣勢 相反你美帝要幫手立場要掉番轉打支那登陸戰
再講地緣政治 支那登陸台灣日本美國就有SAY姐
唔通同台灣互射飛彈既話 美國日本又會玩埋一番拎本國國民較飛咩

得解放軍有空軍？國軍冇海軍空軍？

有無考慮英軍無用恐怖手段對抗美國獨立支持者？

有無聽過長春圍城？

台海戰爭
軍事巴係香港真係可以買定花生

香港乜柒都冇 點會波及到呢度

會唔會調返轉

伊拉克畀聯合國圍
強國=聯合國、伊拉克=台灣？
我反而覺得波斯灣重演，伊拉克變成強國咋

如果台灣見第一波後。盟軍冇支援
仲理你國際共唔共識咩

導彈炸左空軍基地，空軍點起飛？就算比台灣空軍起飛，咁又點。可以係第二波時，用航母載陸軍防空炮，於台海中央部署。加強對空目標打擊能力。
台空軍不過飛向何處。第四波，電子干擾部署完成後。待其油耗盡便可。

其實個關鍵就係美國會唔會幫手

現代社會仲敢膽玩長春圍城？ 衰撚過玩核啊唔人道個方面

第一波中共冇重型轟炸機 攻擊力好有限
另外電戰同SEAD能力唔成熟 美軍喺越戰用血學返黎的 中共損失會極重 Su-30要靠入口冇得補

第二波海軍一出海沉一半 唔好以為美國貨唔識反干擾 加上中共反潛廢過乜

第三波出盡登陸船加直升機最多2-3萬人 貨船要有港口先用到
損失最樂觀三成 得萬幾2萬人可以直接投降了

並沒有第四波

佢話美國唔加入戰鬥。如果美國唔加入戰鬥就會咁。如果美國加入戰鬥，打台灣就可能要8年都唔定。但絕對唔會調翻轉。中國海岸炮有一定威懾力。美軍艦隊唔可以咁靠近中國海岸。

而家打得就係核彈ga啦
中射台 美射中 中射全世界
結論 唔會打

>可以係第二波時，用航母載陸軍防空炮，於台海中央部署。加強對空目標打擊能力。

原來軍盲黎

2020年仲防空炮？中共船有抄神盾唔用？
仲電子干擾想食反幅射飛彈？

第一波，中國用導彈。
第二波，解除台對空攻擊力後，先開始用飛機炸。

依家個形勢
呢個假設唔實際，無論係政治、科技定防守線上都睇唔到有放棄台灣嘅可能

如果只係集中基於美日唔參戰之下討論，我都費事浪費口水

中共有咁先進嘅武器幾時

你知唔知1991年果陣多國聯軍係開始空襲左一個月以上之後先開始陸上進軍科威特？

台灣炸你三峽都夠啦咁

防空炮打低空目標都得既
打高空高速既野

支共做第一個出手, 之後可以控制全球媒體spin走件事
話係佢被迫出手

新疆集中營搞咁耐有咩後果？

係呀！但前面條友要以此為前設來講。所以我跟住講落去。

我開始有d唔耐煩
圍城點圍？
圍台北？
定係圍成個台灣島？
台北台中新竹高雄台南嘉義係咪逐個圍城？
包圍台灣中部嗰啲森林打擊游擊隊？

你覺得中共有能力可以係台灣本土攞到制空權？

兩句講完
你同唔同意美國會幫
你同唔同意解放軍除核手段外無可能同美國仆匹敵

無錯。所以中國要不宣而戰。

導彈一粒 500kg HE
B-1B一架80000kg HE (標準負載）

冇可能解到所有SAM 車載你唔會打得曬

十幾年
055驅逐艦

深山嘅空軍基地你點炸？解放軍冇乜bunker bluster個喎？加上台灣啲高速公路都可以起飛，你係咪全台公路都炸爛哂？
航母載陸軍防空炮？係咪笑話嚟？
原來你唔識個喎，我就唔同你浪費時間，你自己慢慢喺腦海中打飛機啦

如果中國真係射出第一飛去台灣, 根本唔存在其他亞洲國家唔出手(口)

我一直以為支那海軍停留在50年代。因為佢造航母就覺得自己好勁咁。航母係日本仔40年代玩剩嘅野。

得佢識射咩 佢咁玩得 支那附近地區 一定玩撚完
睇下邊個死先啦

圍個大島，仲要一邊係對住個太平洋
解放軍有冇咁既本事呀
突破到南海出馬六甲先學人玩大海洋啦

就係開咗戰都一樣炸到 炸你上海又得 得咗

仲衰，軍管鎖港有BNO都無得走

一定會幫手
但唔係為台灣人民，係為咗美國自己既軍事防禦

知唔知支共既導彈良率係幾多？上次射4支只有2支出到海咋喎。仲有當中有幾多貪污偷工減料既情況你又知唔知？
大和田又要出來啦

長春圍城係指，共產黨為達目的，唔會介意用恐怖手段
遊擊隊唔可以獨立生存，要靠支持既社群

對手文明如英國，如靠武裝包圍村莊，斷絕反抗勢力取得援助
如果係中共，槍斃村長、捉曬支持反抗既台灣家庭去大陸都做得出

英美既對抗經驗，明顯在中式內戰無參考作用

你要清曬台灣D軍備先可以[每日射幾飛]架.......你射人, 人地唔識射你?

你講緊開戰再圍敵軍城唔比人食野都無人反對 咁你不如核打擊台灣唔會有人反對算啦 biased到咁

點解啲人會用準唔準嚟衡量有冇用？一輕講梗冇戰略意義。

事實係比人炸到仆街都唔投降 前題又唔派兵陸登 咁炸嚟冇乜鳩用？

中共只用飛彈而台灣只用防禦式飛彈
咁共狗殺得愈多 屠殺罪名愈大

仲有台灣軍方復仇者計劃

唔好計東風準唔準，你估東風好平，同埋得2，300枝，你射哂美國即刻3，4隻航母入南海

佳山基地個地下化係洞庫，跑道仍然係露天

導彈鎖定左，唔一定要毀滅曬，毀滅到自己嘅防空系統足夠防住就得。
第二波先要加強毀滅殘餘目標。

咁你咁講 台灣咪炸柒支那三峽上海北京囉 仲有成堆核電廠係海邊

任何戰略都有弱點，中共無得登陸下只能賭美帝唔會打全面戰爭。 只係會好似當年用航空母艦戰鬥群通過台灣海峽咁擺姿態。

如果唔想全面打，CCP反介入成功既機會係有既。
台灣島上面如果無電，士氣會跌得好快所以天然氣供應係關鍵

至於支那內部就靠民族主義維持秩序，真打的話反而轉移左部份內部矛盾

但唔否認，攻台成功機率唔係太高。

Ching你都幾炆塞

村民喺後期收曬資源之後就係累贅

點解佢可以ASSUME大陸打台, 台係只可以避同硬食, 唔可以還手?

MBRM同GLCM射哂，航母可以大搖大擺入南海用F18掃場

PLA 潛艇有優勢

你要圍城嘅話出到南海先算啦 中國海軍連日本都打唔贏啦

台灣自己都炸左高速啦！人地台灣兵演都話，為左阻止中共運兵，所以炸高速。全世界高速都可以起降飛機，但點樣運D飛機到高速上？仲要係一個被炸左嘅空軍基地度。

高速可以比部分已起飛嘅飛機做降落用途，但運輸系統被炸斷，難以加油再起飛，增加台灣後勤壓力。

delete番六七十個廢老村民出兩隊遊俠好過啦屌

成個宮古同巴士海底美國擺哂反潛，潛艇一出南海我驚佢浮唔返上黎

美帝一個唔掂 同加埋日本南韓呢

啱呀！都唔需要防空，直接買十個八個高速遠程導彈，炸7支那三峽。互相毀滅。相當於几粒原子彈嘅威懾力。

打丈→ 0平民傷害

COD PVP？

呢個真呀！人地日本撞都撞死你啦！

南韓算9數啦

用航母載陸軍防空炮，於台海中央部署。加強對空目標打擊能力。

點解？南韓唔係有黑鷹戰機咩？

南韓要睇住個後欄

假設真係打
台灣會唔會炸香港？

居然唔吐槽我玩紅警玩得多

唔知喔！不過如果炸，麻煩先炸禮賓府同中聯辦。

有啲嘢唔係9up就當成功到。空襲？台灣有預警雷達，F16同經國號6分鐘內可以緊急起飛，想第一波就靠偷襲全殲國軍空軍，你自己諗吓有冇可能

幾時既統計？今年年中，台灣支持兩岸統一人民只有5.1%，為歷史新低而支持台灣獨立有27.7%，歷年最高... 關於身份認同上，認同自己是台灣人（非中國人，也不認同自己是台灣人兼中國人）的比例為67%..

要美日唔參與此post已完
換言之習近平太遲進行侵略
佢應該要喺奧巴馬同馬英九管治時期攻台

但以我所知習近平真係全取軍權正正太接近馬英九同希拉莉輸大選
如果早4年打應該仲有機，但習近平仲未攪掂內鬥錯失時機

話封鎖唔洗真係有潛艇係度
有商船唔敢去 ，阻慢補給就成功

除非美帝護航啫 唔係買唔到保險邊個夠擔

上網睇既推演：
第一階段
中共首先大規模軍演理由，開始增兵東南兩大戰區，調動物資，大概1個月。 台海適合登陸月份只有四月十月，因為其他月份係季候風同颱風季，唔適合登陸，所以當4月1集結完成。
台灣對是次軍演並不重視，只保留一定兵力監視，兩黨仍在立法院互相拉布，並沒進行戰前動員。

各方戰爭力量：解放軍40萬，海陸空裝備，7000枝導彈，台軍23萬，海陸空裝備，700-1500枝導彈。

第二階段
中共在4月1凌晨宣佈武統，使用導彈轟炸台北澎湖列島金門馬祖，東戰區強攻金門馬祖，登陸搶城，兩小時後金馬失守，澎湖會打拉鋸戰，五至十五日，澎湖就會失守，台軍退回本島。
如果戰況有利解放軍，損失唔會過8000，裝備10-20%到，台軍則會損失萬五人，15-30%裝備。但台灣會發動動員令大概會有50萬壯年後備兵在一個月後加入。

第三階段，假設4月12日攻陷澎湖，兩星期休整，假設解放軍運輸能力有十五萬外加有台軍5成既坦克數量同空軍上優勢，開始登陸本島，因為守方優勢除左空軍外，台灣兵員同裝備有優勢。

第一波攻擊會係導彈加空軍攻擊，假設飽和攻擊，解放軍會射出2000枝導彈，台灣反擊500，台北同福建城市受創，兩邊有平民傷亡。 台灣空軍同解放軍交戰後，台灣損失5成-6成空軍，解放軍損失2-4成。 第一波登陸戰最好結果係配合空軍空降作戰奪取到台南港口，台北基本上唔洗諗，大規模登陸作戰好難成功，純市區，就算有橋頭堡，國軍一定會先清，呢個階段40萬解放軍傷亡20-30萬到，國軍傷亡15-18萬。

跟住就睇國際，因為無外國插手台灣一定唔夠黎，但中共要預3-5年先可能徹底平定台灣，到時經濟冧硬，單係新疆維穩錢已經拖住中共過半資源，仲要防範印度同越南。

有咩國家有長期戰亂又有防空警報同訓練？
你呢3個條件唔會一次過滿足到喎

第二波先係全殲。第一波係防台灣反擊。
美國打波斯灣嘅第一波都係搶制空權，炸佢D防空系統。第二波先係消滅空軍同重要陸上軍事設施。

中共唔夠飛彈發射車炸曬全台所有空軍基地，炸一個空軍基地唔係一兩發飛彈就炸得爛，或者癱瘓到，淨係炸跑道都要好多發

支共海軍D所謂中華神盾未必夠美軍打, 但係支共D柴電潛艇同反艦導彈可以對台海周邊嘅航道安全構成嚴重威脅

一枚魚雷一支反艦導彈就足以將一隻巨形油輪貨櫃船炸到失去動力, 咁你係船公司仲會唔會係台海大戰時開隻貨輪過去捱炸? 就算畀你入到台灣港口, 上落貨時支共空投鐵炸彈都可以打爆你隻貨船

台海一開戰, 台軍就要預計被支共海空全面封鎖嘅風險, 到時唔係台軍可以守幾多日等到美軍來援, 而係支共唔即刻決戰玩海空封鎖切斷台灣生命線, 到時唔好講台灣經濟如何, 仲駛唔駛返工之類, 係要睇吓台灣嘅石油糧食醫藥等必需物資可以捱到幾耐, 如何保障2300萬人口嘅人生安全

明明韓國魚上年有機做總統
佢做左總統真係會日日講盡快統一，台灣發大財洗返幾年腦真係熄雷達迎解放軍都仲得

依家就難了，除非民進黨爆左超級醜聞、經濟仆直

咁都係冇關係

有咁多人想統一嘅話，一係國軍入面會有30% 出黎軍變，一係可以派武器俾果30%平民造反。趁機可以就登陸啦，仲使乜空襲？

唔登陸又去炸人地,咩都拎唔到,然後又比外國藉口開戰?

回歸嘴炮

以色列？隔離巴勒斯坦成鳩日射火箭炮

嘥鳩氣。當年伊拉克嘅防空無論量定質有邊樣比得上台灣？解放軍嘅海空打擊力又何來比得上美國？

首先，唔係所有高速公路都可以用嚟做戰備起飛，高速公路戰備道必須要夠直，而且舖路要舖得比正常高速公路要厚，位置係邊，你知我知中共知
高速公路戰備道實際上係用黎消耗中共既地對地飛彈，又要炸空軍基地又要炸高速公路戰備道，根本冇咁多對地飛彈，就算有都冇咁多發射車，到佢裝好另一發，已經整番好個窿，要再炸過

海岸線咁長，全中國D移動發射架集中曬都唔夠？空軍唔可怕，主要係炸台灣導彈發射台。空軍同佢打空戰，用防空炮都夠。如果空軍基地可以保留落來，支那係可以直接搶來運兵。

比人打仲國際共識香港人會唔會天真左少少，合約精神中共都唔理你，仲同你講共識敢打台灣就第一波打返你地廣東福建核電廠，再打水霸

過到台灣海峽當你贏

你咁講台灣射吓三峽咪夠囉

笑死國際共識

其實睇完都覺得某國好廢
十幾億人大國, 打個國家仔都冇把握, 仲打足幾十年咀炮

台灣西邊係太平洋，北邊係日本你點封，你封山到太平洋就唔洗打台灣啦，

上年柯P出席酒會有講， 根本打唔到. 日本天然氣管道係經台灣海底. 日本成個國家命脈都係台灣上. 如果大陸開戰， 日本會第一時間插手.

你唔好玩啦
台灣人食蕉皮都捱到啦！有無睇過蘇聯封鎖柏林後，西方自由社會點做。空投呀！支那夠膽打美國飛機？

唔夠美國評估中國地對地飛彈發射車大概250架，仲未計美國會吹大中共實力，方便同國會拎多啲預算
台灣用發射車比較多，機動力較強
其實呢，冇人用防空炮架啦，二戰咩，就算用都係用嚟打直升機、無人機
搶空軍基地黎運兵的確有可能，尤其係桃園機場，但台灣唔係冇準備

導彈火力覆蓋。的確做得到。但夠唔夠膽做？

左膠思維係咁喎
我哋比黑警打到頭破血流佢哋唔會出聲
我哋向黑警掟水樽就猛烈批評畫面唔靚
台灣想美國幫拖就要面對呢班人

美國一定會放台灣係到望住佢死啦

呢套有啲舊，新嗰套係玩不對等戰爭，多咗啲攻擊手段，今次軍售有埋遠程對地嘅攻擊，即係唔再停留係守再拖嘅概念，而係你打我就我都打柒你，攬炒

因為近年共軍開始發展遠距離飽和能力，即係防守再強都唔會夠數/太貴，所以就開始發展攻擊能力，互相威脅

打登陸做乜鳩，炸晒你沿海城市支那已經等解體內戰，開定包花生好過啦

唔係，先唔講政治意義上可以確立共產黨威信，地理上等於控制台灣海峽呢個航運要道
軍事上台東可以出到太平洋
科技技術呢啲只係其中一部份

開戰國軍部隊就會離開營區，變換陣地，台灣咁大，國軍又會偽裝，你點發現國軍新既飛彈陣地？

一條跑道起碼要5粒先確保炸到暫時無力，工兵幾個鐘頭就搶修得返，要點分配第一波飛彈既攻擊目標？

當然打消耗戰慢慢磨絕對可以，但係拖越耐，美軍就越易出現，如果共產黨打得贏，呢排美軍瘋狂挑釁就唔會龜縮啦

地理優勢幾時都重要，反而科技唔一定要從台灣手上搞返黎

搶空軍基地運兵，呢個方案台灣打算關門打狗。炸高速，唔比中共運兵。
而移動發射架唔夠，咁火炮呢？

台灣當然可以射返三峽同沿海嘅核電站, 咁支共都會有防空導彈去保護呢D地方, 咁三峽你要幾多支導彈先可以打爆? 仲有支共開戰先唔識先行洩洪放水? 核電廠唔會停咗核反應堆先?

當台灣有1000支射程夠晒遠嘅常規彈頭導彈, 面對大陸咁多戰略軍事目標, 玩報復性互轟睇怕好快就打光, 但對支共總體損害有限, 係都攞嚟炸防空雷達, SAM陣地, 跑道, 敵軍集結點, 公路鐵道, 碼頭軍港....

相反支共可以用1000+支短期內狂炸台灣軍事嘅戰略目標去撕毁台灣嘅防空網, 就算淨係炸晒台灣D發電廠/變電站/油庫/鍊油廠/碼頭都夠晒大鑊, 而且呢D民用工業設施唔駛用精準導彈, 支共淨係用長程火箭炮都搞得掂

空軍基地唔會淨係得飛機架嘛有憲兵，附近仲有陸軍/海軍陸戰隊營區，唔會咁易比中共搶到
火炮點打百幾兩百公里，打七八十公里都已經要用增程彈

可以移動嘅防空力量就一定咋好多。我呢套戰略目的係部署電子干擾，同保證台灣飛彈打唔到三峽、上海。夠做啦！

深廣就得，上北太遠炸唔到

咁中國海軍嘅導彈發射能力呢？

我唔認為台灣會炸三峽/核電站
但係你話中共可以用1000支以上既地對地飛彈攻擊台灣，首先，中共唔會1000支一下射曬過去，因為冇咁多發射車，台灣亦有數目相當可觀既防空飛彈可以攔截，當中共分幾波用飛彈攻台灣，台灣大概頭幾波都可以攔到七八成，後面就難講啲，但中共打完頭幾波，美軍都到左啦，國際都介入啦，跟住係點發展已經唔係台灣決定到
另外，攻擊民用設施係戰爭罪行

咩年代

愛國者飛彈係咁樣既，現代邊有防空飛彈唔方便轉移，係睇本身已經有底盤定要另外裝車既分別姐。

防空為主，而且中國海軍亦唔可能戰時係台海、巴士海峽、宮古海峽自出自入

支共主力一向係農村班賤畜民
你小資階級夠膽作反咩

美軍咁多基地 炮特邊幾個

係今時今日, 仲有人天真到一個國家可以調大量軍備去準備既時候係冇其他人知

呢個應該要pin

你講緊既係大家公公道道咁打
支那上世紀已經玩撚平民肉盾呢D招
一開戰唔洗諗肯定直接密集轟炸台北高雄大城市呢D有知識有財富既平民同台東陸基發射台
而家唯一既爭議係台灣要唔要炸番北上廣深定係就咁清番支那D陸基發射台就算
但係咩選擇都好只能反擊一波 唔會再有第二波反擊機會
美帝會打反登陸同後援 但我唔覺得 美帝會同支那玩平民擊殺戰 最少日本都唔會拉自己落水

支那齊射連海都唔出
你點介入

search 軍武器研 on youtube
very good cantonese military commentary channel

支那唔拎香港做軍事基地就係
如果有戰機喺香港起飛就

唔係知唔知既問題
係你就算知道左又點
唔通你要先下手為強開戰?

Lm

知道左, 你要打中一個點真係打機咁易?

美軍要介入，中共係咪打埋美軍毛澤東當年都講明不打美艦只打蔣艦，除非你同我講習近平仲夠薑過毛澤東

咁D 4nm 晶片呢? 等一兩年, 等三叔做出黎?
定係炸鳩左台灣之後, 全世界走返去用28nm? 中芯又贏
2025支那製造, 就係要轉型變做科技, 唔再做工廠大國, 要出口科技, 除左偷人地技術之外, 晶片製程工藝既技術無得偷, 唯有搶左佢

台灣唔係好大 你調飛彈車比人知道都唔會知你想打邊
除非你有內鬼向外通風報信
仲有其實知道左都冇用
台灣自己已經做哂防禦準備 再多已經冇
美帝的確勁係第七艦隊海戰強 但係佢駐外基地既反導夠唔夠做
駐紮國又夠唔夠膽拉埋本國人民落水同美帝一齊玩飛彈大戰先係問題
美帝緊係冇所謂 最多炸鳩左個沖繩佢 但對日本人黎講分分鐘要拉埋東京黎攬炒

美帝由始至終個戰略配置都係係個海上面解決
支那唔出海齊玩恐怖分子式飛彈鳩炸
你隊艦要強行上岸登陸支那?

美國遠征，支那打隔離有陸軍支援。打擊力又真係差唔多。台灣的確防空好過伊拉克，但佢細過伊拉克喔！打落去，兩個真係可以比。

離台灣最近果個。

佢夠膽玩恐怖分子式亂炸台灣既話，首先，呢個必然係戰爭罪行，而且全世界立即會制裁中國，制裁力度會高過依家對北韓同伊朗既級數，仲點打落去
同埋飛彈亂炸，都會有個發射點，美軍做源頭打擊就得，登陸中國做咩

美軍遠征沖繩咪有基地，佐世保仲有個再大啲既，遠少少關島又有全部都係大型基地

而家支那連電子貨幣都出埋要鎖國
仲怕咩制裁
核平制裁
再者乜野戰爭罪行都係ON9 而家支那活摘虐殺乜撚野都齊哂仲超越埋NAZI
有咩報應過 咪唔准你陳全國去美帝移民囉
反正支那班大粒班官都冇諗過移有咩所謂 你要封殺白區黨仲好
迫人番支國幫我習帝一統天下

台灣唔係好大, 但係要防禦既重點準備好就夠, 大陸真係射出一粒都夠時間反應, 點會冇用

源頭打擊即係美軍要轟炸支那本土 即係宣戰
唔計中美核平 你剩太平洋個堆美帝防空夠唔夠守
日韓又會唔會拎本國人民條命黎較飛同你美帝同生共死
我東京首爾比人炸到飛起 你美帝比唔比日韓人移民美國先

你當個個好似港豬咁人人一張外國綠卡
下下都夠膽攬炒咩

點解講咁耐D人仲係覺得台灣係企定定俾中國射既?
如果中國真係出手先, 粒飛彈一進台灣空肯定已經還拖了

支那出名既係人海戰術
亦包括導彈海 射到過去識爆就得
夠平夠賤 你一粒防空擋3粒都唔夠用

支那先係最勁既攬炒專家
支那建國至今就係一直同人攬炒
尤其而家已經窮到內循環
深圳都變埋死城 你鐘意咪炸左佢囉

支那打得台灣
日韓比人打都已經係時間嘅問題

咁因為佢唔會真係鎖國真鎖國佢連糧食都唔夠，點會唔怕制裁你睇下北韓、伊朗，你覺得中共有冇可能係呢種規模既制裁下存活
活摘虐殺全部係國際上都唔係證據確鑿，我哋只可以話好大機會有發生，至於如果中共亂炸台灣，係2020年既今日，全部有片有相，不容抵賴
真係攻台就唔會係唔比啲官移民啦，果啲係依家和平時期先做既政策

唔係咁講呀又
你班港豬日日係到今日香港明日台灣
班台灣佬有撚幫過你
各家自掃門前雪不嬲都係東亞傳統美德

踢場波都隨時斷腳爆頭啦，打仗可以期望無傷亡

除左台灣同支那 全世界都好和平
和唔和平睇你係邊國人架姐 當自己係世界中心咩
維人日日比人活摘既日子對英國人黎講都係和平日子

陸軍點支援登陸戰啊on9？冇登陸艦就咁游水過去啊？
臺海有200公里闊，冇任何大炮有咁遠射程。
帶有制導嘅遠程火箭炮造價比得上短程導彈，嚇吓人就得，數量唔多根本冇實戰意義。
你根本就係9up無極限

伊朗同北韓呢種制度先係而家習總政策所追求
你支那人食飽住好反而想要民主
而家比人制裁又要打仗先係維持極權洗腦玩軍國主義既好時機

第一波導彈攻勢頂唔到, 只能夠期望做到重點防禦空降同登陸, 希望有力能死拖到國際介入, 台灣地形有利防禦

on9 咁二戰咩嚟

美軍做源頭打擊一定要由美軍本人做咩咁佢賣咁多SLAM-ER同埋HIMARS比台灣做乜，美軍「指導」下台灣進行源頭打擊就得，代理人戰爭美國玩左幾廿年架啦
而且就算美軍直接攻擊中共本土既發射車，美國唔宣戰中共又可以點？中共對美國宣戰然後攻擊美國？唔好忘記美國背後有北約，北約講明成員國遭受攻擊，視同攻擊所有成員國，中共要同成個北約打仗？
日韓有冇得選擇唔跟美國共生共死都成問題根本冇得日韓做選擇，美國真係決定要做既話，佢哋都係要跟

其實淨係中國集結兵力，駛啲發射車出嚟，台灣分分鐘已經郁手先

北約就算鳩數啦好嗎 要對俄佬已經夠梗
你地小黃人有咩事自己玩掂佢
如果美帝連自己出手都唔可以打爆支那
唔通賣兩碌火箭出黎就做得到
而且軍備都係防衛性居多 仲要係針對反登陸個種

其實依年美國賣俾台灣嗰啲兵器都唔近岸，距離甚至可以由台灣本島打到去福建

你覺得中國人經歷過改革開放，曾經有錢過，或者至少曾經食飽過，你叫佢地過番毛澤東年代，甚至更差既日子，要捱窮捱餓，佢哋會唔會接受？
人唔怕窮，最怕有錢過後再窮番
中國人想要民主我又真係未聽過

而家唔係講緊支那打仗就會窮
係支那變窮所以會想打仗
你而家支那打唔打仗都係食草

北約算數？如果真係既話，北約可以摺得
目的唔係打爆中國，打爆中國做乜，美國出14億張綠卡比佢哋？唔會做呢啲傻事，淨係摧毀中國既攻台部隊就搞掂，美國今次既對台軍售就係要係台灣建立能夠有效做源頭打擊既能力

熟軍事都幫你唔到,講左幾十年都冇打到,即係話呢幾十年既分析師全部分析錯哂

但打仗會連草都冇得食

如果有劇本，咁更應該係開戰方寫。

點配合？
自殺式炸彈襲擊？

而家支那係支共話事
支共一直都想清梗D垃圾人口
死平民反而對支共有賺

所以小支支連近岸防禦火力都咁大反應
因為太多核電站可以打
等同送左幾百粒髒彈俾台灣

打個島國，唔登陸打黎做乜

北約話到事既除左美帝就係英法德
唔係食花生就係奶埋支
北約成立既目的本來就係為左對付蘇俄
定係你預期乜都唔理勇字當頭直接參戰
你真係當一開戰全世界都會幫手導彈集氣係唔係
再講 乜野叫攻台部隊
係支那呢個帝制底下 攻台後備軍閒閒地都幾千萬人

草都冇得食仲唔反，到時內外夾擊，根本唔會要乜野登陸中國
呢啲嘢其實中共比你同我都更清楚，所以佢先唔會打，因為打輸或者僵持都好大機會造成政權不穩，對中共而言，政權安全係頭號任務，台灣又唔會推翻中共，無端端打佢做乜應付國內小粉紅啲民族主義情緒，擾台，出幾段舊演習片就搞掂

中國開打, 背後仲有印度, 北韓又係SHORT既, 日本又唔會食花生, 重點係台灣唔係俾人任炸架......仲問咩台灣人命損傷, 你估大陸唔會傷?
你射得出, 台灣一定唔會同你講咩道德仁義

因為核電站要用大量海水
一定沿海

台灣最勁嘅愛國者3係車載

保證台灣飛彈打唔到三峽、上海。

點保證

支那餓死幾千萬人個時都冇人反 仲可以期待D乜

留名學野

所以飽和攻擊台灣好難成立
老解諗住全台飽和轟炸要幾十萬粒
或出核彈
但去到呢個境地，台灣單獨都有力打到小支支沿海變死亡地帶幾個世紀啦

無野學呀，走啦得d五毛打飛機以為台灣可以秒殺

北約點解會令潛在敵人畏懼，就係因為佢會章就講明攻擊任何成員國視同攻擊所有成員國，當今日中共攻擊介入既美軍，而北約話 我唔知，我睇唔到，唔關我事，姐係佢既會章係廢既，佢既潛在敵人無須再畏懼呢個軍事同盟，成個北約直接可以收檔
攻台後備軍幾千萬人不如14億啦，常備軍都係得百幾萬，仲要唔可能全部集中攻台，印度唔洗防，俄羅斯、蒙古唔洗防咩，攻台頂多幾十萬人，幾十萬都比多左，真係打得既冇咁多，後備軍係咪要推啲大學生接受過幾星期軍訓既人去攻台幾千萬人100萬都誇張啦

美軍係衛星見你射第一支飛彈就即刻準備反擊，台灣係美國軍工業生產鏈一部分點會畀人炸都唔還手

冇架, 5毛覺得係射中左台灣先會識有反應

Article 61
“For the purpose of Article 5, an armed attack on one or more of the Parties is deemed to include an armed attack:

on the territory of any of the Parties in Europe or North America, on the Algerian Departments of France 2, on the territory of Turkey or on the Islands under the jurisdiction of any of the Parties in the North Atlantic area north of the Tropic of Cancer;

on the forces, vessels, or aircraft of any of the Parties, when in or over these territories or any other area in Europe in which occupation forces of any of the Parties were stationed on the date when the Treaty entered into force or the Mediterranean Sea or the North Atlantic area north of the Tropic of Cancer.”

北約會章係話本土受到攻擊先計數喎

最無持久力走去打持久戰

咁係因為當年毛澤東有威望係度，你覺得習近平有冇毛澤東當年既威望
仲有當年大饑荒解放軍冇走去打仗，人民要反都要諗下反到底最後都要面對解放軍，都係死路一條，當如果中共攻台，美軍介入，解放軍打輸或者僵持，成個局勢就同當年好唔同，反抗到底未必係死路一條

美帝得反導，激光系統梗係唔敢保證
相反，小支支既咀炮系統絕對有保證

美國軍艦咪美國領土既延伸，讀下國際法先啦

三峽中一粒隨時死傷多過台灣市中心中一粒

如果將啲軍備放喺金門，可以打到更入都仲得

美國有merchant marine

打機都唔得

邊條國際法？
份條約已經特別寫到明
要係歐洲嘅軍艦先計數
你都可以話唔係

不過放到咁近既話都有一定危險性

咁近...見到解開軍日日摺被技術都殺你唔少軍心

唔係啦，領土就算，如果唔係點解911會啟動北約共同防禦機制
外國軍艦係外國領土既延伸，一直以來都係咁

係咪美國領土都好
都要係以下範圍先計數喎
on the territory of any of the Parties in Europe or North America, on the Algerian Departments of France 2, on the territory of Turkey or on the Islands under the jurisdiction of any of the Parties in the North Atlantic area north of the Tropic of Cancer;

唔明愛國者點解可以打中三峽

中國唔登錄，點管台灣呢？管唔到，又何來收復台灣呢？ 佢點都要登錄先贏到，如果唔係最多打個和。問題係佢打到咩地步，派兵入台灣，會冇人反抗到姐。

如果唔登錄都管理到台灣，依家都管咗啦。

咁咪等中共試下攻台，睇下北約有冇反應，最直接既方法

邊條國際法？
911啟動到都係因為發生係歐州/美州喎

想知自己去查

唔會trigger到北約Article 5
但係成員國自己可以有反應但唔一定有

即係冇啦

支那憲法夠寫明民主自由
中英聯合聲明夠寫50年不變
我聽過國際法教授宛轉講過D所謂國際公約不嬲作用不大
你連基本執行效果都比唔到出黎 真係得UP字
視同攻擊成員國 所以呢 好似魔戒咁集齊全部成員兵力同支那決一死戰係唔係

上有日本南海有美軍
你仲要冇喇喇打人商船
你個腦係咪仲係1942年

你唔好咁搞笑得唔得？

頭一輪射政府機關、總統府、軍事設施、機場。然後至大規模搶灘登島。

問題係你未開好做第一輪，美國已經知。

想美國放任不理，機會=0。

唔登陸、咁點樣解放台灣？

可能係幻想台灣自己去求大陸可以歸順

80%
當10分1 人認真 都8%
點打

老實講，台灣輸硬，係傻登仔不願面對。

我睇到佢話5個鐘登陸台灣，笑咗！

真係為啖氣 支共都要犧牲好大 而最終目的俾佢佔領台灣，對佢黎講個付出大過收獲！
所以支共派人滲透台灣，係唯一最安全同實際嘅行動
對中國黎講，佢地最想要台灣嘅技術，想當香港咁，歸化台灣後而又唔想俾美帝制裁，但呢個可能性好低！
台灣年輕人呢幾年覺醒晒，已經睇清國民黨同賣台賊，唔會再信！

最近睇緊呢本：

如果夠打已經打左... 師兄唔係覺得支那真係因為咩重視同胞所以先唔開拖呀嘛...

咁講，科技係重要，但唔等於無開戰嘅可能
呢啲人才係戰爭時期都會受到保護，雖然會有損失，但未至於歸0，咁打完受編到一部份對支那黎講都好唔錯

上策當然係唔駛開戰文化入侵台灣
但發大財失敗，蔡英文高票連任，支共後續行為明顯係放棄呢條路

咁方向轉向戰爭就好明顯，就係為咗技術唔好落後太多所以先要打
歐美國家嘅技術封鎖下，佢地就只可以向台灣開刀，以前佢地可以慢慢滲透台灣係因為歐美無封鎖，但而家封鎖之下先迫佢地要打，那怕得到嘅5/7nm技術會唔完整，都好過而家靠中芯28nm

我知我知！一定係用口登陸！

無外國救台灣，海空封鎖下挨到一個月都好叻
好多日常用品，工業消耗品，原油都靠進口

台灣只有空軍有能力同對手一戰
海軍係有無制空權下都係弱勢，中共太多新式艦艇，水上水下都贏台灣9條街。

單打獨鬥無可能守到，但依刻除非西方社會嚴重積弱，否則唔會雙手奉上台灣，台積電同第一島鏈失去，無野可以代替

但唔好成日笑大陸航母出煙依d精神勝利法
常規動力，引擎比西方弱就一定會咁，用美國做標準全世界都係垃圾

只要第7艦隊出動唔到，例如疫情。佢係東南海都幾難有對手，日本南韓未到打仗都唔會正面同中共海軍衝突

不嬲係東亞國際傳統美德

你老婆都無可能係完好無缺既處女啦，柒頭皮

內外夾擊
平民用磚頭開山刀夾擊解放軍

屌點解個個都曲解曬我原意
鬼唔撚知單拖輸硬
我係想知如果玩導彈齊射
台灣會唔會攔截到
平民有冇機會生存啫

萬一炸中大亞灣核電廠 大半個廣東包括香港澳門gg

我相信台灣炸左台積電, 中國都未埋到岸

無錯, 其實大家都唔想開戰, 但支那要繼續玩落去, 都難免會走到開戰呢步, 但唔會核平台灣, 又唔會亂炸, 都只係用武力鎮壓, 再佔領左佢
所以劇本都諗好哂, 都係呢一年先不停話, 台灣自古以來...................

以前邊有咁強硬姐, 就係準備佔領完之後, 話比國際知其實我咁做係好合理, 但佢唔好當人類係傻先得

單揪台灣點夠打，最多頂一兩個月。不過美帝再賣 o 的攻擊性導彈畀台灣，支共一侵略台灣，支共就要食得更多導彈。
所以日日滲透日日口炮，就係唔想打唔敢打，想一出兵嚇到台灣唔敢打。果 o 的台灣放負撚一律要拖出去斬。
如果美帝肯打，支共就唔敢出手。

移動發射架啊。

淨係個島都值錢啦

唔明一粒防空攔截彈點打中三峽。打得到福建都偷笑。

台積電最重要資產係台灣平價而優秀既IT人才
D光刻機, 大陸無咩, 主因係D人員唔得
中共對有利用價值既人, 係會VIP上賓對待, 抄襲晒先會踢開你

要做, 歐美都做到同樣技術, 因為成本同員工待遇問題先令到廠執晒, 比南韓同台灣做

炸導彈發射井。只有導彈發射井先有呢個距離嘅打擊能力。

得廿公斤火藥甚至只有kinetic碰撞彈

poly手足高空擲物咁弱,即係夠破壞高速飛行野

之前都兩粒出射兩粒中出
你不如諗下射唔射到入台灣好過啦

不如你收皮算啦。又話航母載陸上防空炮、又話車載防空飛彈弱過固定發射台，你根本就零認識純粹9up
移動發射架咪即係彈導導彈，解放軍加埋先得嗰2000枝，2000枝就想全殲國軍？發夢都冇咁早啦

有美軍海上艦隊幫手就或者得。

主權問題
從來都係呃佢自己國民嘅包裝嚟
真係咁重要
當年就唔會慶祝蒙古國獨立啦

印度表示

第四點後支那已投降

不過縱觀歷史黎講如果真打仗 支那自己人打自己人機率都幾大如果唔係以前點解會咁多揭竿起義 其實根本就好多野心家係度潛伏

個D係比支那豬睇架咋

Ching好有道理，台灣只要有一個人死，全台灣人就會即刻驚到瀨晒屎冇晒鬥志，5分鐘內就會即刻投降

二戰東京大轟炸成個東京燒晒都冇投降，你話呢？

全部都要

圍而不攻，首先要圍到，老解大量軍艦橫越宮古海峽即刻就全世界都知

我幾時話要第一波全殲國軍？全殲國軍要等登陸後，部署左電子干擾之後先慢慢來。航母搭載陸上防空炮係無辦法時先用。後來有人話左比我知，原來支那仲有神盾驅逐艦。咁得啦，咪用呢隻囉。
武器唔同，但戰略概念一樣，就係要係台海中央建立一個防空點，打擊想穿過台海嘅國軍飛機。
同埋車載導彈當然比固定發射台導彈咋。粒導彈嘅大細都唔同好多啦。

台灣早早有晒反擊計劃
土共真係攻台登陸
台灣空軍特殊作戰部隊
會依照計劃中
設定大陸民間重點目標攻擊
核電，化工，能源，金融

大陸沿海咁多大型化工儲藏庫
同核電設施，台灣炸完，大陸
都可以收檔。

佢或者會話當時日本係獨裁政權。民主國家唔會咁。

打市區攻防戰都咁有信心，有冇睇史太林格勒攻防戰#math#德德軍精銳都要死到傻，加上現今摺被軍零經驗，淨係台北死翻幾十萬都未必征服到

首先電子干擾其實係兩刃劍
對方一定知道你邊度發出 通常要配合制空權
否則人哋一粒反輻射導彈就會追住你個電波打落去

第二就係防空驅逐艦 神盾原本個設計係大西洋防禦蘇聯長途轟炸機 係要開闊海面用
任何岸上嘅反艦導彈都非常容易打沉佢 而佢冇乜打俾面目標能力 所以接近岸邊用係自殺

國軍冇乜嘢叻 最勁就係反艦導彈 係真正世界頭五位 雄風三型基本上可以擊沉台海任何船隻 亦都冇乜機會攔截到

最後而家全世界最大粒嘅飛彈都係車上面發射

唔登陸即係鬥射野？

On9仔，車載導彈比固定發射台先進得多囉。你估而家係小學生打交？大啲就勁啲？白揚M、東風41全部車載囉好唔好。
知唔撚知點解有啲導彈要用固定發射台？因為佢哋用液態燃料而唔係固體燃料，射之前要入油先啊
用車載可以周圍移動部署，新式飛彈全部都車戴囉。唔識就咪撚衝出嚟獻醜啦，純粹浪費大家時間咋你條柒頭

其實支那根本唔夠車一次打哂大城市，加上攔截上第一波得好少會中，
仲未計要保護重要設施，台灣如果直接反擊打支那啲核電，水霸個啲。支那救災都救唔切

人地D洲際導彈就唔好講出來啦！唔放核彈頭就係廢物一個。而且造價高。係呀！射程好遠呀！殺傷力呢？係接近0啊！
同埋液態燃料多數係氫同氧，入油係好落後嘅技術。

你以為講幾句on9仔，七頭就好似你好識野？你識野咪講下台灣邊只導彈打得到三峽囉。我等我學下野。另外你覺得浪費時間，又過來同我討論。討論一定浪費時間，你唔想浪費時間你咪收皮囉。你都真係惡過支那共慘黨啦你。

大佬你頭先講台海中間航空母艦加放空炮個搞笑程度已經超過晒呢度所有嘢啦

另外邊個講過打三峽？我見多數講打沿岸發電廠等等喎

其實上面會回咗你幾次都冇回覆 係唔係投咗降？

利申：2007年上香討軍版 好似你呢啲識少少扮代表見唔少

只炸唔登陸？

雲峰增程型導彈，重慶都打到
仲要車載，你想打都未必打中
三峽，台灣不嬲都有能力打到

航母載放防空炮有幾搞笑？
另外咁又有邊隻台灣飛彈可以打得到對岸？又有幾大機會唔會比攔截？

係呀！速度得3馬赫，要攔截有幾難？支那東方41夠打到去美國囉。

巡航導彈黎架 雷達都未必搵到
美國都未敢話攔截到呀

好搞笑
因為炮範圍最多5km 防空導彈300km+
人哋唔會飛去比你打

中國區域攔截技術基本上零

非討論戰略問題
討論平民生存問題

而家中南海內鬥都白熱化啦
共產黨只爭一場敗仗

你話係0囉！唔打唔知到。就好似之前唔知邊個7頭開post問詠春同泰拳打邊個贏。果個都仲話有幾場實戰。宜家得個9up。咁樣討論無意義。我收皮算。

最好真係收皮啦
出嚟柒冇乜謂
真係要我可以分析不過你九成睇唔明

咁唔會單獨使用，仲有雄三增程型
台灣飛彈數量有成1200幾枝，支那得2000枝到
全部調哂黎防台灣基本上冇可能，敢嘅話，印軍可以長驅直進#math#支加上你個問題是有冇導彈打到三峽，就係有
有時候軍盲就收下皮啦

我依度講嘅係建立係中台一對一戰爭呀！睇上面D留言啦。

嗯

路過既日韓貨船打唔打？
唔打點區分邊啲船路過邊啲船去台灣？
更加唔好講東岸台灣會有制空可以用飛機反潛

你真係當大日本帝國海軍反潛係流？

認真答下你呢個軍盲
我當中台一對一戰爭，喺飛彈上面根本冇得打
台灣飛彈技術，發射車數量，支那根本無得比
玩海戰嘅話，根本無艦避得過雄二。#math#喺喺呢個基礎上，玩封鎖是嫌艦多定點
玩空戰，台灣空域容納唔到咁多戰機。所以台灣嘅戰機數量夠同你慢慢玩
起飛方面，台灣大把跑道。除非一鋪打哂全部跑道，唔係冇意思#[abomb]#但但係好笑嘅係，台灣預警雷達好勁。夠起飛，戰機同你 dog fight
陸軍登陸方面，冇制空同海權，是想自殺

其實東風中長程型號一枝閒閒地都過億
你估支那倉底有幾多可以射？

仲有裝常規彈頭既，爆炸半徑都係得一二百米
燒成億先得果少少效果
夠膽裝核彈頭既，唔洗講
美國日本即刻開佢拖

所以咪搶台南可能攻到，但無後援情況下，解放軍登陸果班會變condom，國軍只需要打船同飛機已經夠斷補給所以打登陸戰輸鳩硬，當年D-day出動15萬6000兵力拎埋制海制空權，仲要fake德軍重兵佈防其他地方，咁搞法打登陸都死左萬幾人 依家登陸點得幾個，台灣重兵把守，打條鐵咩

如果用短程導彈做飽和攻擊, 的確係擋唔到。但除左咁, 共軍冇其他辦法, 海路唔使諗, 地勢問題, 係攻唔入。不過我唔覺得真係會打, 中共都係靠嚇, 其實都嚇到有D悶。

即係你同一時間打哂台灣 日本 美國？
屌你鳩噏都有個譜

中國係可以一野收台灣皮，但之後八十國聯軍打中國，分支那妹

習敗敗on9到咁既話侵同蔡英文應該即刻開香檳。

本來仲要煩下用咩籍口拎沖繩既機場黎打中國，對家居然送埋上門

已經諗到中共攻台嘅話
美國幫拖打鳩大陸
班大陸佬一定扮哂受害者
話美國侵略中國，又民族主義又呢又路

無錯，支那根本就係想控制全世界，對世界只係有害無益

啱啱睇到呢單新聞

一條052D 都有64支啦，一半防空都32支，你話2000飛計唔計艦隊嘅？

緊本無停戰過，點解要宣戰？ 讀下歷史啦小學雞。

都有好多國家想打柒美帝，就睇下美帝會唔會訓身幫台灣囉。

配合訓響停屍間呀？

樓主好似想講長春圍城咁玩迫住投降

都解得通，到時咪拎嚟做轟炸既理由，睇人接唔接受

想問有咩國家想同敢打柒美帝呢

如果真係打，印度佬應該會郁手，引發中印邊境戰爭

其實應該幾日內一定會介入 ，尤其係美國。

萬一佔據左台灣，中共基本上就可以控制到成個太平洋，對任何國家都好不利

如果某軍火庫被炸的話，我哋可以...

台灣空軍死5成老解得2成
講緊唔係開戰第一波，仲要係台灣本島上空打
屌你睇開啲咩弱智野

我都覺得印度等呢樣

三星期夠全地球嘅美國航空母艦戰鬥群去晒台灣

你識用咩

炸左水壩..同核電.就898

有冇巴打講解下共匪有咩登陸既手段，簡單既性能介紹

俄佬，中東一堆，日本如果有機會都會造反，本性如此，所以美帝一定要留兵防佢地。
北韓金仔就更加唔洗講啦。
美國如果軍事或經濟失勢，大把所謂盟國都會跳船，首先係東盟，然後就歐盟，基本上所有大陸國家都唔妥美國。

你先係弱智，大陸空軍有大批海軍驅逐艦助攻，仲有S400 同空警預警機.
台灣戰機一起飛就被鎖定，飛唔夠幾秒人地導彈就到 gg。大陸空軍會損1成已經好誇張，大概都只會係被漏網嘅防空導彈擊落。

俄佬同伊朗就開心死。
全世界大堆美國大使館被攻入，捉晒裡面d 美國人黎玩。

夠膽咩
美國調兩個CSG過嚟太平洋
已經足夠壓制支那沿海
使撚出動哂全部CSG？

一隻Ohio class有幾多枝tomahawk？
或者幾多枝Trident ii？
你又知唔知啲Ohio class而家喺邊？

咁多年嚟
有邊次俄仔唔係趁支那有事嗰陣捅多刀？
東三省
不凍港

不如你又數下同支那邊境接壤嘅
有幾多唔想打柒支那
連北韓都想你死啦柒頭

講緊台灣本土防空 共軍射s400有用咩

一堆共軍防空驅逐艦入台灣領海，咁台灣用沱江艦射你唔得 仲有雄二雄三

講到咁勁唔使等60幾年啦，你唔係弱智係咩呀！

你地臭閪蚑那東突厥斯坦同吐蕃

你呢個推演係喺邊度睇番黎
大陸D 19網?

睇第三階段睇到我好想笑出黎
打完澎湖休整兩星期
係咪想俾兩個星期美軍準備打過黎
咁樣攻台法嘅話台灣贏硬喎

要打台灣就只可以喺一日內做齊：
1. 瓦解台灣防空
2. 登陸台灣
3. 擊潰台灣國軍
4. 佔領台灣
5. 震壓所有遊擊反抗人士
6. 成立佔台政權

基本上一日內做唔哂
美國就可以以協同台灣防禦為理由
直接插隻腳埋嚟

唔係用黎射，主係用黎探測再分享俾戰機戰艦同埋震懾。
S-400 探測半徑400公里，夠從大陸覆蓋全台灣。
大陸而加有20+隻 052D驅逐艦(每年幾隻落水中) ，唔計最新嘅055 同埋舊d 驅逐艦，都夠無死角圍住台灣。
052D每隻都有HHQ-9 對空導彈，每隻最多能戴64支導彈，攻擊半徑150公里，台灣主島由東去西都無150公里，即係又係全島覆蓋，成千支防空導彈圍住台灣。
再加上空警預警機同人造衛星，我真係唔知台灣空軍可以做d 咩，仲要係d 機場被大陸一輪導彈攻擊後，飛又唔係唔飛又唔係，仲想同大陸空軍玩空戰？？
航母好可能只係反介入嘅其中一隻棋，打台灣根本唔洗出航母。

大陸同台灣軍力不平衡都只係最近十幾年嘅事，最近幾年變成嚴重不平衡，美帝如果唔賣新武器俾台灣，大陸開波機會真係好高。
老老實實我都唔想大陸開波。

s400探測到 但整合到資訊比戰機鎖定空射對空飛彈？美軍就有咁既能力
共軍驚雄二雄三驚到瀨屎，仲話軍艦圍台灣，好似比晒時間你集結艦隊咁

你點解覺得美國得大陸就唔得呢？

雄3 就算把啦，唔玩飽和攻擊都咪洗旨意打得到大陸驅逐艦。
不過我唔係話雄3完全無用，而係大陸自己都唔覺得可以0 損失就制空同制海，打台灣損失最少兩三隻戰艦同十零隻殲10係必要嘅戰損，所以而加就不停出軍艦同戰機，一黎打台灣會更輕鬆，二來美帝就更難幫拖。
如大陸有百幾隻052d級或以上嘅驅逐艦同護衛艦圍住台灣你美國仲可以點插手？手指都斬斷佢。
不過上面講到已經打左澎湖要登陸本島嘅時後，雄風應該已經收晒皮。

雄二、雄三同魚叉加埋有1200枝，解放軍淨係諗住損失兩三艘戰艦？會唔會過份樂觀啊

屌你係咪弱智，自己去check吓S400係敍利亞表現有幾垃圾先啦

係敍利亞已經證明S400廢到極致，成粒炸埋落黎都未偵測到，靠佢搵台灣空軍應該死咗都未知咩事

同埋得你支那人識射飛彈，台灣就唔撚識咩弱鳩智。台灣嘅飛彈數量絕對夠收支那沿海空軍，到時支那用咩拎台灣本島上面嘅制空又用垃圾S400？

我畀你圍住人又點？淨係台東都已經因為中央山脈變到好難用飛彈收佢皮啦

支那航母（群）戰力可以反介入邊個？同美國打一定冇得對抗，其他國家近到唔需要同你玩航母戰。

同埋大你老母陸，係支那

算啦，條撚樣一係弱智，一係當台灣國軍係弱智

佢已經講到雄三係垃圾咁款就知佢係撚樣一名

雄2 同魚叉呢d 老古董就算把啦，音速都達唔到點打呀？講緊係導彈呀唔係戰機，而加垃圾戰機都超音速啦。
係得d 第3世界國家先會用。

仲有，俾你一萬支導彈都無用啦，你有艦有機射到出去先講？

美國原來係第三世界國家

我無話雄3係垃圾，就係因為有雄3，大陸先會預計會有唔少嘅戰損。

佢用黎打第3世界國家嘛。。。0.85音速夠蝦呢d 國家啦。。

魚叉美國自己都用緊都比你話係老古董，睇嚟解放軍真係先進過宇宙戰艦大和號

完全睇得出美國係唔想駐軍台灣
所以用賣軍火做替代方案

唔怪得佢話解放軍天下無敵

邊個講？
你講啊

多謝宣傳，covid19 仍然好有可能係由美國實驗室泄漏，我已經貼左證據，除非美國公開解釋上年實驗室泄漏左咩搞到要成座實驗室關閉。。

係嘅五毛唔使客氣五毛

岩 永遠剩係得美國要解番所有野， 一切都係共濟會寫好左

美國用老古董魚叉打過咩國家呀？
0.85 音速嘅導彈。。。

我估樓主係想講Iron Dome
但台灣冇同以色列買呢套野

本身第一世界就係講美國同佢啲盟友
叫美國打自己？
法國佬嘅亞音速魚叉打過英國
夠唔夠第一世界？
東風一隻船都冇打中過喎

實戰最勁應該係雄三

又唔見佢打俄佬，欺善怕惡。
俄佬吞左克理米亞咁衰，美國都唔敢出聲，最少發幾支0.85音速嘅魚叉去黑海艦隊嘛，咁咪知work 唔work 囉，唔係怕左俄佬掛。
唔講東風，大陸嘅鷹擊反艦導彈都成3-4 倍音速，我真係唔覺得會怕0.85音速嘅烏龜魚叉囉。

支那會打台灣
美國咪會打俄羅斯囉
得你呢啲傻鳩覺得個數字越大就越勁

頂多只敢用1/5
用多過一半印度都即刻北上,佢仲要防住印度同俄羅斯

仲未計支那經濟中心集中沿海地區 所謂地大物博係國防上係有相應代價

你以為中國識射嘢到時台灣唔識射返?

如果唔係吹鳩左十年既東風26中出左落廣西我都唔信支那真係廢成咁
依家真係得啖笑

駐軍就真係會開戰,依家既環境未到時候喎
美國唔會想同支那打直接戰爭,等支那先出手先出師有名

微博班支那狗真係以為好似打機咁得佢地打人,人地唔會打返佢
勁撚風趣
台灣弱極都有足夠能力炸爛曬你沿海所有大城市同炸埋你北京,你支那用套S300係絕對防唔撚到
人地俄佬仲要賣比印度先都唔賣俾你

真 係咁易一早打柒佐啦
收服台灣咁大功績
做到即刻拜天登基都無人阻到

係做度你估佢唔做

你咪信大紀元囉

如果真係要開戰
應該係先搵間諜用EMP炸左啲主要通訊設施先
然後趁混亂時用導彈攻擊已知軍事設施癱瘓反擊能力
之後再睇下捉唔捉到啲領導級人物
到呢一步為止 只係60~120分鐘內GE事
最後先考慮登陸

當然理想畫面係咁
我估支那最多係做到EMP啫
後面導彈射失之後
應該就用潛艇核彈放題

人地幾十條驅逐艦響台海，你打飛機都射唔出去啦。

所以唔會駐軍
要打都會等台灣比人姦完先出手

明明台灣軍事唔差係大陸班支麻豬吹到解放軍無敵

用EMP真係想俾百國聯軍

咁量上面的確支那係有絕大優勢,但講到台灣完全無反擊能力就好笑姐

班人成日話輕鬆登錄 佢地一定無睇過雷霆救兵

你唔用EMP點高速有效壓制
就算你話用無人機海都好
咁L顯眼又唔會百國聯軍咩
而且都只係提供個方向
冇話準 當聽下就算

又講到台灣無海軍空軍咁
五毛小粉紅永遠只會諗自己攻勢，好似對家會企定定畀你打咁

除咗核彈仲邊度黎咁高功率既EMP

同埋現代裝備都有唔會比核爆EMP燒壞，重新開機就得（當然要時間，但係都玩到核彈已經係三戰級別，一定拉埋美國落水）

EMP唔係平時睇戲/打機咁
有部機可以撳個掣就做到EMP

現行技術要做到EMP
基本上得引爆小型核彈呢招
但玩得核彈
又點解淨係拎嚟當EMP用

越現代越難登陸,衛星睇到曬你咩位,好難玩偷襲,二戰都仲話可以咁玩,依家真係要飽和攻擊打爆曬所有導彈系統先可以開始玩登陸,唔係送幾多去死幾多

到現時為止所有國家嘅EMP都係靠核爆，原來支那已經研發到便攜EMP？唔怪得習大大話要發展量子科技

靠D台奸係台灣度整掛

睇下台灣同中國戰機數目先啦台灣空軍得289架戰機 中國空軍有3210架 150架換到中共600幾架已經計埋防空飛彈，數據又唔睇。 呢個戰損比已經最撚樂觀啦

成個主題講到明日美唔插手睇局勢。 你講美軍插手呢世都唔會打啦，你當打仗係打機 無限子彈無限戰機無限石油，士兵唔洗訓唔洗食？ 打完澎湖下一場仗就係打本島，唔洗運裝備兵源士兵去澎湖補給？ 定係你覺得解放軍0損失？睇下d-day準備幾多日先

同埋大陸濕鳩野既話，我直接話導彈洗地，搶灘登陸，三日亡台啦，你去大陸打呢篇推演實比人屌鳩你傻系 我解放軍幾勁 點會死人

講又唔柒信
係要懶醒駁呢駁路
唔聽又懶係怕蝕底咁
都唔知係想點

要毀滅台灣好易
用核武咪得
要征服就難得多

核武攬炒

死二三十萬解放軍都唔知搶唔搶到灘。

屌 台灣佬根本係只能射哂所有核電廠同水壩 到時一定全國變biohazard